點解逃走個條肺炎佬通緝都冇相

政府on9嘅 發生on9野都好正常

啲狗捉手足就咁撚快
肺炎佬有哂名同地址都捉唔到？

香港政府不嬲得啖笑

有名有身分證有地址都冇消息

垃圾狗同政府喺度散播支那病毒🦠⋯⋯

終極垃圾政府

On9

根本無呢個人

正苦: 佛系搵

今日香港

今際之國的女巫

班狗咁撚驚死 點會走去捉個確診嘅人

伊院走佬確診病人李運強照片曝光！

何妖

屌你，何君堯黎既

一個借機擴權既plot姐
等幾日後先知葫蘆賣咩藥

無懸紅真係唔想理啦

上次80萬，今次800萬啦

其實有相都認唔到

無病無痛行得走得

啲差佬咁驚死，撚會搵佢咩
全gear 通輯成本又太大